有無人去攻陷香討五毛黨？

果班水軍真係好乞人憎！